一人一件呀爸呀媽搞笑野

話說琴日我係圖書館做野果陣我呀媽就打過黎
我好細聲咁：喂？
佢聽到我咁細聲，又跟住咁細聲咁：喂？你係邊呀？
跟住全程電話佢都細細聲講野
明明我先係圖書館，佢係街

生左我呢舊垃圾出黎

叫我扔翻對襪落雪櫃

冇wo

你呀媽幾得意

唔好咁灰啦巴打 伯母唔會咁諗既

啊媽入街市買餸 叫老豆喺門口等佢
啊媽買完餸唔記得咗老豆等緊自己行返左屋企
老豆喺街市門口等左大半個鐘

好可愛

打屋企電話問我係邊，唔止一次

村屋好應聲 老母喺廁所 聽到有人開門 喺廁所大叫：邊個呀～ 有人答佢：我呀～ 我老母：返嚟啦？ 嗰個人：係呀～
點知佢去完廁所出嚟見到屋企一個人都無 然後聽到後面果排屋有鎖門聲 啱啱答佢嗰個應該係住後面嘅